暴龍哥新片討論區

唔知大家睇左暴龍哥新片未
未睇快啲去睇啦
可能有啲野未放得低，或者呢一世都放唔低啦。
硬係覺得條片有啲意思
不如大家睇下條片，睇完講我知你地睇完之後有咩感受？
大家討論下？

我以為阿仙奴果個球迷